覺唔覺「下 唔緊要啦 我/你 藍架喎」哩句好撚柒=.=

=我 =朋友

我:屌 國安法殺到黎啦點算
朋友: 唔緊要啦 你藍既 驚咩

朋友幫襯麥記
我: 麥記紅架喎
朋友: 下 唔緊要啦 我藍架

以上=.=真人真事

樓主朋友牙狫

我同狫打過架 最後我贏左 成為左好兄弟

最後俾你放過左

層主都比我放過過

Blues live matter

你個frd冇講錯

唔覺好柒=.=咩

其實我認我係藍嘅
呢句幾型

最憎人踩一捧一

勸定仔快D買機票走

你抵俾人串啦

實捉到你啦

連登黃
你上連登=犯國安法
Ip都唔使check 拉鳩硬你
樓豬洗定屎忽都得

利申：國安

有邊個你唔放過？ 除咗小妹

佢係放唔低你姐

唔放過GAY佬

小妹哭哭 我正人淑女嚟

下=.=